遭諷「丈夫天天睡別人」 AV男優老婆這麼做打臉酸民

日前許多男性心中的女神前AV女優蒼井空與結婚快一年的老公宣布已經懷孕5個月，即將當媽，沒想到卻遭網友們諷刺「孩子很可憐」等話語，讓許多人相當心疼。而這樣的情況也一直發生在現任日本AV男優清水健的老婆身上，不僅當初婚姻不被看好，還被常常被酸「老公天天睡別人」等，而她如何面對這些冷嘲熱諷?近日她在節目上受專訪，娓娓道來她這結婚一年多的心聲！

近日，日本網路電視台《Abema News》特別對日本AV男優清水健與其妻子伊藤春香進行獨家專訪，特別公開了伊藤春香在婚後的心境。透過專訪的影片可知，去年當清水健與伊藤春香宣布結婚時，兩人就因為「執業」的關係讓外界相當不看好。因為清水健自18歲開始就投入AV產業，而伊藤春香則是出生於小康家庭，還擁有政治系畢業的高學歷，目前更是一名作家。

起初，當時許多人都相當質疑伊藤春香怎麼能接受自己的丈夫是AV男優而且還天天跟別的女人上床，實質還說根本就是「出軌」，且他的職業真的有辦法跟自己的親朋好友介紹嗎？對此，伊藤春香受訪時則表示，「AV男優是丈夫的工作，這也是他的天職」因此她現在相當坦然面對丈夫的職業與身份！

不過在過去，伊藤春香也曾因為丈夫的職業感到難受，除了飽受眾人的冷言冷語外，畢竟她看到自己的老公與其他女生發生關係，還是會感到不舒服。也曾因為在網路上搜尋「清水健」看到了他那麼多作品還與這麼多女生上床而崩潰大哭。但透過時間與了解他的想法，伊藤春香逐漸了解對丈夫而言那是「一份工作」，和其他女生上床並非出於愛情。因此她相當釋懷的表示，還好清水健發生關係的不是只有一個女生，不然她若想到自己比不上對方而忌妒，會更加難受。而在她完全了解丈夫的真實想法後，她也就坦然接受了。

現在，伊藤春香不但完全接納丈夫的職業，兩人更在網路上記錄了夫妻日常，然而他們所經營的「丈夫觀察日記」更能看見兩人平日的恩愛畫面，就像平常的夫妻一般，過著平凡、有愛的甜蜜生活，而網友們更主動關心他們的婚後生活，不再對他們的婚姻有所偏見。

日本人好尊重AV男優

一條乜野都開到既鎖匙 vs 一個乜野匙都開到既鎖

係
加藤鷹受盡男士祟拜

三文魚唔會侮辱AV女優

好似有個post話條友迫良為娼

但係鮑魚始終貴過香腸

清水健真係天生做av男優嘅材料

AV女優唔食三文魚

伊藤春香逐漸了解對丈夫而言那是「一份工作」，和其他女生上床並非出於愛情。因此她相當釋懷的表示，還好清水健發生關係的不是只有一個女生，不然她若想到自己比不上對方而忌妒，會更加難受。而在她完全了解丈夫的真實想法後，她也就坦然接受了。

睇到呢度諗起太宰治果句野

AV男優死後被供奉在靖國神社

然後中國人（含香港）去靖國神社放火

伊藤 春香（いとう はるか、1986年1月22日[1] - ）は、ブロガー・作家。自称：はあちゅう[2]。神奈川県川崎市出身[1]。慶應義塾大学法学部政治学科専攻卒業[1]。在学中に香港大学へ留学[3]。内縁の夫はAV男優のしみけん[4]

曾經留學香港大學對日本人黎講係咪好威水？

日本人唔會屌三文魚

屌吞拿魚

係，佢地眼中同東大同lv

屌過咁多咁正嘅av女優，最後都係揀你，其實幾可以自豪

咁易氹

條友識食，結親都高過佢，自己163，前妻178，呢個164，仲要兩任都算靚

搵食姐

講得好！

慶應義塾大学法学部政治学科

其實已經玩晒 港唔港大都係多9餘

屌得佢夠爽就易氹啦

條女幾淫

天職

reverse cuck

淨係慶應已經屌打成堆人 留唔留學香港完全唔重要

港大點同慶應比

臭鳩

日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮

似乎寫wiki啲日本人唔係咁睇

慶應...
不過有人以為港大留學係重點先係笑話...

所以日本妹咪大方得體囉
比著啲死港女又喺度嘈嘈嘈
所以我港女就是賤
正食屎狗

都係講下係香港留過學姐

港大勁過慶應，認真

慶應好多都係由直屬高中直上

入得去讀既都係非富則貴
出到黎就入電通之類企業做兩三年跟住就返家族企業幫手

日本國內就有認受性，國際地位同港大爭好遠

慶應有錢jai讀又有高中直升渠道，勁多富二代，近幾年慶應有好多性侵案 ，全部都係該校有錢仔。

可以一戰
香港人應該慶幸淨係香港地咁細都出到大學上到大枱

向西方人眼中
東大>>>所有亞洲既大學

國際地位。。。。。。
所謂既國際地位=大中華地區既地位

原來張相真係佢老婆黎 仲以為唔知邊個女優

咁只係你無知

似自我催眠多啲

我向美國呢度同理工科既教授傾過
人地採你香港有味
香港商科既成就人地就認
香港理工科?
無人買你帳

美國大學>>>>>亞洲所有大學
USA number one!
China=敵人

仲有,香港向美國人眼中=China,無分別的

有幾多間日本大學上到國際舞台，成班傻閪為反而反

我真係未聽過香港有咩商科成就，傳統科學反而仲有少少野俾到人睇

不如你問下你個“美國理工科教授”，如果佢唔係你想像出黎既話

三文魚唔會食日本人

清水健好幸福

佢仲反問左一句，香港係咪同新加坡一樣架?
我向美國，同人講起香港，佢地仲同我講話:Hong Kong is in Japan!

如果計nobel prize, 日本主要係東大京都同名古屋,香港係無既

如果計QS香港Top 50有3間, 日本2間, 新加坡2間, 中國2間
HKU QS排25 東大排23, 京都大學排35 UST排37, 再下一格CU 49 東京工業大學58
但香港係人口少日本好多既一個城市only

國際化?哂氣
自己圍向香港慢慢打飛機啦
歐美冇人彩你啊

又QS排名
我向美國，根本就冇人有興趣睇呢個排名

玻仔果兩間排名前過東大唔少啵

佢地只會覺得 MIT, Gatech,同埋歐洲既大學勁
亞洲佬既大學只佢睇唔起

條女會唔會頂唔順佢老公太勁

伊藤春香逐漸了解對丈夫而言那是「一份工作」，和其他女生上床並非出於愛情。

天真過天真驕

咁用咩去justify一間大學既能力

畢業人工?

都話啦，QS排名係比亞洲人打飛機用
人地根本唔睇

還好清水健發生關係的不是只有一個女生

睇錯不是只有女生

做咗乜打臉酸民

最多叫自我安慰咋

日本人唔食三文魚

佢應該真係同人妖做過

美國人優先
美國最上主義
美國既大學就係最好
美國優越主義
亞洲就是垃圾

其他野話之你

這就是美國，尤其是川普上台之後

南洋理工就真係亞洲第一啦

東大而家仲有諾貝爾係五十幾年種落黎既收獲

小泉上台後，日本大學budget cut 得就cut
而家安倍斬教育開支仲勁，基礎研究個底都俾政府摧毀晒

原來times 個ranking HKU仲高過東大

硬係要拎英美兩個國家係無得比, 不過UST HKU都高過TUM就覺得怪怪地

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，而和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。
男人版

"買你帳": 蝗語用字

咁美國佬出名on9無計
正如香港只識英美 =全世界
一講到德法d勁野又係唔識

下一個到香港
被特狼普摧毀

人地根本勁睇唔起亞洲

條友無啦啦扯埋美國入黎off topic

起底條友出d post 全部都美國美國點點點，錄音機咁撚樣

攞唔到錄咭搞到精神分裂掛

日本科學成就源自明治維新
個時香港只係個鳩地方

咁on9睇世界係咁

繼續打飛機

其實講到尾
港大定慶応勁
有沒人答到

如果你覺得在任av女優做你老婆冇問題 （日日任比d麻甩佬睇佢點比唔同靚仔過你嘅人抽插）咁就係港女嘈嘈嘈啦

雷切勁啲

hku>all

國際排名上港大勁慶應好多，加上咁多大陸仔過來做研究出咁多論文。其他日本大學點比，點會唔勁？其他港青？真係算吧啦！

利申：讀港大，留學日本。同日本妹結婚

你有綠卡？住邊區？
如果無，又唔係住美國，
感覺你人生都幾可憐

無義務話比你知
總之唔係住向香港就得啦

連登仔崇日嘛

比你住在籠子裏好啊

如果係橋本有菜做我老婆真係冇問題
日本人不嬲都尊重女優

又QS

老公日日有得屌唔同女
肯定唔會偷食

港女已經係 唔洗av女優嘜嘜嘜

呢排好似少左見到清水健啦

入AV post原來討論大學，我出返去先

AV POST變左學術討論

NUS

其實條女都幾唔抵
老公屌左差唔多萬人
仍最多咪十幾二十,相差好遠

清水健之前有報道話佢拍完仲要搵SP
唔通係假？

成日 ，你地考試點算

係拓也哥含嗰個
唔係清水健